偽善耶撚 范瑋琪：「對不起香港事件我無力說什麼...我不想參與任何政治」

藝人范瑋琪（范范）日前因不滿行政院長蘇貞昌禁止口罩出口，在私人臉書飆罵蘇揆，儘管事後道歉卻早已惹怒一堆網友。今（30日）凌晨范范再度PO文，並附上與家人對話，感謝家人一路力挺，讓網友們看了更加氣憤砲轟！

范瑋琪今天在社群平台分享與家人的對話，當中爸爸告訴她「你是一個活生生，有血有肉有感情，有知覺得人，看到不平的事，心有所感有所憤怒這都是正常的，正因心有悲憫，才會忍不住發聲，這並非每個人都做得到的」，這讓許多網友看在眼中相當氣憤，有網友還留言嗆范范：「請問徹底打臉不痛嗎？請問香港人民活在恐慌之中為自己的民主自由抗爭的時候，你的知覺你的良心你的悲憫在哪裡？我們台灣政府在國際上受到中共政府打壓時你發聲在哪裡？怎麼停出口口罩一個月就見你激動到發文罵政府呢？公平點好嗎？」

對此，范范則回應：「對不起香港事件我無力說什麼...我不想參與任何政治...我只希望疫情不要擴大，我們能幫忙就幫忙，就這樣」。

而范范的這個回答更引發眾多網友不滿，網友們紛紛在網上砲轟：「看吧，說到香港就說不想參與政治，講到臺灣就罵人狗官，沒人性一直替中國講話，這種人根本不把臺灣當家」、「她真的是無腦回應、關於香港就說不想參與政治。台灣人真的太好欺負了嗎⋯」、「到底是誰跟對岸的是同胞啦」；此外，許多網友還紛紛出面勸范范「沉默是金」，別再繼續失言引發對立。

偽善耶撚藝人 耶穌都係中國人 五餅二魚=人民幣
全家搬去中國住啦屌 親眼睇下中國點拆教堂
睇下習大大畫像要係教堂入邊出現

[

成家都好嘔心
個標準任佢搬

講乜都冇撚用

支那閪

扮可憐既垃圾

啲離地撚就係咁，慷他人之慨攞道德高地最叻

港父已經背叛波台去cctai

佢就同支那係同胞

搬去中國煮啦
偽善到仆街

美國出生 讀書
20歲返台灣發展

食屎啦

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

偽善也要落地獄

台官屌你老母
咁香港呢？
我唔講政治架

學歷爭議
范瑋琪於大二時轉到哈佛延伸教育學院（英語：Harvard Extension School）就讀經濟系學分班，同時因音樂事業未畢業。她以歌手身份出道時，宣傳均主打其哈佛學歷，而從未對此詳加說明。然而數年來持續遭網友冷嘲熱諷，范瑋琪在微博澄清自已從未偽裝學歷，她自認坦蕩蕩不需要多做解釋，並解釋學歷實為哈佛大學之附設延伸教育學院，絕非哈佛大學本科經濟系，兩者學術要求差異甚大[5][6]。

中國閱兵風波
逢中華人民共和國抗戰勝利70周年之際，范瑋琪在新浪微博上分享了雙胞胎兒子的照片，沒有提及閱兵，被中華人民共和國網友批評不愛國，隨後在輿論下發道歉聲明：「真是對不起，因為分享了一張兒子的照片，讓大家不高興了！」後來范瑋琪刪除了當天所有的微博。部份人士認為范出生在美國，成長在台灣，無需向中華人民共和國表達愛國之情[7]。

武漢肺炎事件大罵行政院長蘇貞昌
針對新型冠狀病毒肺炎事件台灣暫時禁止口罩出口，范瑋琪在私人臉書頁面發布攻擊辱罵行政院長蘇貞昌的言論，范直指行政院長蘇貞昌是「狗官」，低俗、沒人格的臭流氓行為[8]，引發群眾不滿。有人舉出以往種種中華人民共和國打壓中華民國的作為，以及新疆集中營、香港反送中等不人道處置，甚至此次中華人民共和國有隱匿疫情之嫌，卻都不見她發聲[9]。事後范瑋琪官方粉絲專頁發布一則對社會的道歉聲明，但未特別對受辱罵的行政院長蘇貞昌道歉[10][11]。雖然她作出道歉，但其粉絲團人數已經於一日內有超過5萬人退讚[9]，至1月30日已有11萬人退讚[12]。雖然引發群情激憤，范瑋琪與其丈夫、家人、朋友仍然繼續在此議題上發言[13][14]。

賤人
希望台灣人爭氣
所有同佢有關嘅廣告/歌影視
都唔好理會/參與

有無台灣勇武？

垃圾 滾出台灣

台灣政府幾時趕佢走？
順便嚇下班奶共偽人

蠢西講少句啦

笑撚到我
兜咁大個圈用老豆把口讚自己
仲要強調不是每個人都做得到的
咁你咪好叻？

貓哭老鼠 假慈悲 呢d小人應該要死 而唔係kobe

哈佛延伸學院即係hku space 咁？

我不敢相信這麼富庶的地方不夠口罩用

中國人富過你地啦
人地咁強大都無足夠口罩
憑咩老奉覺得台灣會有
仲同胞前同胞後

死返去支國啦

一個離地大愛偽人
見到一個人就餓死 當睇唔到
之後見到一隻猫 無野食 就喊哂口 餵野食
好大愛

剩係cap老豆同自己對話放上網已經知咩事啦
邊有人會咁做

學位來
但畢業證書會寫明延伸學院

有冇知延伸學院排名？

依條友真係痴撚線
收聲啦八婆 你出聲只會引起仇恨

叫條臭閪去大陸住就無政治可以參與

台灣人 鬧得好

日日都嚇人要武統既國家
我都唔明點解要幫佢地
幫完佢地打自己?

含撚啦
范你老母

偽善耶撚 人人得而誅之

佢唔好再扮基督徒啦，望住佢都想嘔

到底幾時全家死

屌你老母，香港就政治事件，支那就血濃於水

未比人私了之前 自行了斷啦

唔識講野就收聲啦 比人屌又要駁嘴 愈講愈錯愈返唔到轉頭

同垃幫尖一樣 又係啲偽善撚 平時就話為公義發聲 抱打不平 去到關乎自己啲錢啦喎 就縮番老母個閪度 依家露晒底啦 仲扮乜9

垃圾支閪

我討厭政治

雖然佢依家變咗箭靶
但都幾撚肯定佢呢種心態係大部分偽人心聲
政治野歸咗邊就會引另一邊嘅人黎屌你老母
救災呢d事點suppose講都唔會錯所以湧出哂出黎搶光環

但依家根本所有野都唔會同政治冇關
左膠思維已不合時宜

柒到

佢除左偽善仲扮自己讀過哈佛
明明係哈佛進修學院
姐係asso仔同大學生既分別

你知道佢奶共
佢知道佢奶共
佢知道你知道佢奶共
佢仲係要包裝到自己冇奶共

收嗲啦 偽善臭閪

大小s 全部同佢一個餅印

香港的事 = 得不想參與政治

我只想要人民幣

奶共奶出屎

林辰Buchi解釋哂

逼佢歸邊
一係就仆街到尾,打爛台灣同世界飯碗
一係就打爛大陸個飯碗

睇佢點死

最好攬住佢對孖仔跳樓添

只能同果兩兄弟講對唔住呀你生錯咗係一個仆街嘅家庭

食屎啦奶共臭西,支共殘殺無數人唔撚出嚟講,搬去支那用你啲“愛與良心”去抗疫啦

同林鄭一樣有認知障礙

一講到支那打壓他人就話唔理政治
典型藍屍

選擇性有愛心。澳洲你吾撚去救火？你吾撚去武漢抗疫？香港係警暴，係執法問題。
收聲返支那啦，八婆

虛偽

講左就搵唔到人仔 不了不了

想食幾家茶飯

離地到呢

等佢收皮

屌你老母奶共狗范范食屎啦

過氣人講黎做乜

咁正直，咁大愛
藏人自焚？
新疆集中營？
有冇出個聲？
收皮啦，偽善八婆

Haha Space扮HKU

自己出聲屌尻政府呢個咪係講政治囉
一到香港就話自己唔想講政治
咁你一早就收嗲去跟大小ASS啦
台灣呢啲口罩都無既地方唔岩你架啦
剪左張健保卡去同你啲同胞住啦

屌完人唔夠人駁 俾人屌返轉頭
之後同人講對唔住
笑4

黑人咪係武漢出世支那種囉.

仲有大小s 兩條垃圾

真係膠都廢事比

炸埋佢老公啦

人民幣面前，范婦人含撚

支那肺炎就係政治下出現既產物
政府為左粉飾太平封鎖消息
令到疫情擴大
屌你老母偽善撚

小s 個1億5320萬
係台幣？

咁奶共藝人來講佢搵得少
我地既黃祖藍 奶共奶成億人民幣一年

Kobe死左仲俾佢倆公婆消費

港毒之父

口罩已經係政治啦仆街
你知唔知武漢肺炎係點發生㗎
欺上瞞下呀嘛
呢啲唔係叫政治啊
呢啲大陸政治你又有本事講

企開啲啦屌你老母

屌佢老母台灣又比共衛攪呀,
有冇出聲呀

見佢fb有人cap低佢d回覆
d言論好似就黎痴線成家搬哂出黎
睇黎台灣果邊手足撚到佢就黎失智

美國國籍賺人民幣卻整天對台灣說三道四

好撚嘔心
人民幣味道

睇到唔知台灣唔夠口罩嗰度心諗呢條女唔關心自己住嘅地方都有睇電視掛cls假哈佛生

幾時將自己送比武漢

拆教堂出左聲未

唔撚識野就靜啦

佢好似耶撚嚟？咁對大陸打壓宗教自由拆教堂有乜睇法？

我的認知裡,中國富庶又強大

強國身為全球第二大經濟體系
這麼富饒既國家點會唔夠口罩
洗你呢d連WTO都入唔到既 中華人民共和國台灣省捐口罩咩
人地係有十四億人民既強國, 小小肺炎洗乜驚

S

一係你就我討厭政治直到永遠
屌完市長之後問佢香港台灣又唔答
垃圾

咪係
自己地方都唔留意發生咩事

本地新聞唔睇睇外地新聞
正常係唔可能睇唔到本地新聞

擺明心繁支那唔理台灣

不想參與任何政治 = 不想呼吸

7萬讚？支那人？

大家入去屌偽善耶撚

佢奶共佢有著數
台灣人唔洗口罩?

真係care 老公心情
點會咁樣影佢相放上網

收皮啦，kobe同你三唔識七扮乜撚野

成日半桶水係度扮籃球kol

話時話
王菀之冇呼吸幾耐

唱歌氣若柔絲

支那式虛偽

范瑋琪真係好撚嘔心

講口罩咁有力

武漢肺炎好緊急 忍耐下

早幾年整件t話做慈善呃錢 已經俾人屌
仲喺娛樂圈生存到咁耐先好野

臭女人

邊個叫你講香港
講返口罩單嘢先啦柒頭

根本就係一條八婆加仆街

食屎啦臭八婆，你以為道歉就算撚數？

台灣好富庶咩？

香港咁多人受傷咁多人死被自殺，果陣又好似啞左咁架喎

周子瑜個單佢地已經被台仔屌過一鑊
平時咁高調屌人「網上霸凌」
結果周子瑜件事潛曬水聲都唔敢出

冇事冇幹咁做就可以呃光環
但當有事發生一定第一個燒返自己
同NBA lebron james 一樣
平時係咁講政治 又more than an athlete
結果火箭單野被人屌到阿媽都唔認得

同胞？同你老母
咁鍾意終國 移民過去住囉

垃撚圾收皮啦

想問樓主 關基督徒咩事
佢on9還佢on9
基督徒大把人行得前過你 用力過你
尊重下得唔得
611 614 sing hallelujah to the lord你記唔記得?
如果你一心係想分化
請原諒我要屌你老母

其實呢條友係邊個黎？真心唔識

日本無捐，中國走數

台灣有有叛國罪，捉撚晒d仆街取消台藉啦

台灣有幾富庶

標題係偽善耶撚
唔係講所有基督徒

基督徒偽善 係嚴重過普通人偽普善

永遠都有呢Ｄ偽善都爆既人

橫掂都無得救，屌爆佢就啱

但我睇微博D人都好L憎佢

咁你唔標籤埋佢係台灣人 係女人?

人道問題，又關政治事

我討厭政治 d friend?

兩公婆當年食正 黑滋會 同 棒棒堂上位
兩公婆都係各一主持
叫做少有名氣

有幾多係真唔知

不過條臭閪偽善奶共就係人都知

得罪講句
佢作為基督徒 如果中國拆教堂佢有份屌
咁今日武漢肺炎佢出於憐憫之心捐口罩屌政府禁出口罩 我都覺得佢無咁嘔心
而宜家真係一個好嘔心又偽善 只係識攞光環嘅耶撚
仲要有埋女性普遍毛病中意消費 連kobe屎左都要比佢消費
真係對呢個呀嬸極度厭惡

同香港藍屍一樣 條8婆 拎住美國藉係到講風涼話 推到佢無左美國藉睇佢點死

咁奶共，點解仲係美國藉啊？

偽善台星
偽人

全部都得 我冇講過唔得

不過范范最撚鐘意講感謝主 所以我先拎偽善耶撚代表佢

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

偽人偽大愛
仲要出黎扮可憐 笑死人

佢嘅學歷
哈佛延伸教育學院未畢業

HARVARD 嘅SPACE/SPEED/EXTENSION SCHOOL

ig封左留言，睇都冇得睇

真係唔關佢係咪基督徒事，尊重D啦

佢個腦有問題

條仆街直頭美國出世

無人想知呀，收皮啦八婆

呢個女人好似全世界都唔係咁鍾意佢

fb冇封 比人屌緊

怪就怪范范成撚日講感謝主

收撚皮啦

正一死臭閪

如果佢親自去武漢派 我會欣賞佢

哈

Who?

邊度出世佢無得揀

但佢可以揀放棄美國國籍，做個偉大的共匪

王菀之：「 我討厭政治」

仲好多人以為講一句就代表政治與我無關

我好多年前都唔明呢條八婆同黑人假到嘔都咁撚多人鍾意，
我仲以為台灣人就係鍾意睇呢啲「假仙」人

收皮啦臭雞

叫佢親自送口罩比武漢嘅同胞啦

得個講字又唔做野

可以點樣反駁佢？
因為政治，所以揀咗蔡英文政府出黎禁止口罩出口？

返大陸住啦

正想講 明明話到貨先比錢

貨到就同全世界講多謝日本捐咁多口罩比中國

嘩屌佢老味

公關都唔做
證明佢都放棄咗台灣市場
返支那啦 偽善者

真係好噁心

含撚啦死臭閪 你屌鳩台灣政府果陣又何妨唔係參與緊政治呀 屌你老母死偽善女人

我不想參與香港任何政治

陳奕迅底答法

成家都垃撚圾

成日同胞同胞，好嘔心

奶共五人組

不知所謂 好撚嘔心依個女人

番支那算啦

19才子最中意講果句 我討厭政治
都係出自某女偽人嘅口中

佢不嬲都係臭閪偽人

咁撚大愛, 佢最好成家搬去支那齊齊抗災, 齊上齊落

乜撚嘢 係因為佢成日標榜自己係基督徒 講到自己好撚大愛咁感謝主 做啲行為完全同基督徒應有嘅行為相反 咪屌鳩佢係偽善耶撚囉 乜撚嘢分化啊？！

Who？

臭西！你食屎啦！屌你老母陷家剷！

快撚d 死啦臭閪

支那閪

偽善

到最後都係話整多啲俾「同胞」而唔係俾台灣人

垃撚圾
成家之前又搞love life又籌款幫小朋友都唔覺得咁仆街
宜家為咗賺人仔乜鳩都唔柒理

靜未呀條垃圾好撚煩

偽善左膠

靜靜地摺埋深潛就算啦 柒頭皮 係都要扲存在感 比人屌就唔想政治 奶共獸

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

幫忙？幫左D咩？

收皮啦好嘛垃圾

呢個唔係政治問題
係人道問題
哈佛喎

屌 好撚嘔心 快撚啲做中国人啦

人哋根本就唔care台灣個market
話唔定晚晚幫shit hole奶到雪雪聲
理撚得你班台灣人點諗

講多錯多 仲不如唔好出聲

玻璃心到你

咪同啲人鬧黑警死全家，但啲狗起晒鋼一樣
如果唔係黑警，又洗乜驚死全家

黑滋會同奶滋有無關係

一提香港就話唔想參與政治

呢啲偽人死耶撚真係唔死都無撚用
咁撚大愛快啲去武漢醫院幫手救人

右二係邊個

藍屍人又係用唔識政治做擋箭牌

關左comment 無得屌佢添
人地堂堂大國洗唔洗你小台灣救
何況台灣自己都未照顧到 去理咩人

仲有仆街呀 直接去武漢救人囉

有，黑色的奶滋

人哋過億身家
奶奶奶奶到爆

咁就收爹啦屌你老母

黑澀會呀嘛之前覺得佢地幾好 因為都有睇佢地個節目家下真係不了 生完仔之後好似走火入魔咁 宜家就咁撚樣

HKU SPACE 唔係HKU? 笑咩

好撚憎佢兩公婆
又成日推兩個仔出嚟
一早block柒咗佢哋

快啲死啦 台灣唔需要你呢d 奶共kol 呀

垃圾偽人
唔出聲冇人當你啞
咁叻唔搬埋去大陸住？

人蠢就唔好亂講野啦

丟架呀嘛

佢真係蠢 唔係講笑

唔講政治
咁作為基督徒中共拆教堂時又有冇出聲啊？

是什麼？是什麼那麼美味？

仲有個吳宗憲
有個台灣藝人高以翔拍大陸節目死咗
之後就屌韓國人

唔係話唔比你賺人民幣 不過用吓腦先啦

一早歸哂去支那啦，同胞
呢件事佢係台灣基本玩完

光復台灣 時代革命

奶共偽人，雙重標準，鬧台灣就有力，香港事件就無力說什麼，正臭閪。

台灣人係佢同胞定支那人先係佢同胞

豬八戒照鏡,,,

差唔多17 萬個嬲

依家又唔政治?

呢條女有精神病 老豆把口講既嘢貼出嚟做argument 弱智成咁?

支那肺炎 唔係政治問題？

咁中國自行處理

垃圾
奶共就唔好做台灣人啦 去支那住呀嘛

俾人圍屌就話唔想參與政治

臭雞

支共作風，搬龍門搬到上月球

收皮啦臭閪
屌你老母

中國真係富過台灣？

吳宗憲係真香既佼佼者, 以前就成日係節目串黃安又奶共又盛
而家奶都奶唔切

不嬲wfc呢pair

乜都唔知就搶住拎光環

奶支偽人好噁心
唔想講政治當初就咪撚鬧人啦

屌，兩公婆都不知所謂

佢咁有愛心點解唔捐哂副身家俾山區?
因為佢都要先愛自己才可以愛其他人
台灣政府留下口罩保護台灣人也無可厚非。
佢真係唔明白買唔到口罩嘅辛酸。

口罩都扯上政治啦on9
台妹

而我不知他／她是誰

Report Account
ig @fanfan

小s ig @elephantdee
大s ig @hsushiyuan

發覺同lok666 fd果堆偽人 全部都偽君子

諗起早排佢個fd喺支那死咗
佢一啲怨恨都無
仲奶到雪雪聲
希望下個到佢/佢老公
接多啲支共綜藝job

淨拎上海 來比都係ge
但成個支那得一個上海
仲要上海人憎班WD憎到仆街

拉平均就唔係

支那用十億人口血汗錢加屍體谷少部分有錢 仲要唔可以亂講野 唔明有咩咁富庶

而家世衞又唔受台灣參與會議
又唔撚見你班奶共偽人出聲
返中國住啦你老母

同埋台灣呢幾年經濟的確係唔好
小英連到任好大部份係777帶俾佢ge奇蹟 同國民黨自己on9

支那飯

鬧劇 范范是要未來參演甚麼戲劇罷了

佢不嬲偽善出名垃圾

set到ig唔俾cm 仲諗住去佢ig屌鳩佢添

有冇波？

同胞？

按佢邏輯，香港都同中國有關

你確定日本個啲口罩係捐？
Yahoo新聞話大陸佬唔找數喎

股市長期高企
日本遊客數量創新高
台企美企開始返台灣
仲有好多

小英上任依4年好似重多左大陸生意

垃圾
奶共

呢條臭貨，最記得係陳建洲話佢連錫都唔比錫

武統完咪捉佢做軍妓囉

耶撚+愛國

奶共狗一隻
由你屌人禁止口罩出口已經原形畢露喇
香港已經展示俾你睇對支那人好唔會有好下場

佢比記者追問係咪真哈佛畢業段片我仲唔敢睇過關家姐

有無諗過你唔敢評論香港事件都係因為政治？

紅色陰道

對不起武漢的事件我無力說什麼...我不想參與任何公共衛生

咁證明人民係選擇自由多過財富囉

直接話自己瀨共
有錢叫佢做咩都得算

你地講個D 好似全部四張野過外? 都係年紀大多數係藍

唔夠講就將自己定位做受害者

雞

同乜撚嘢胞呀臭閪
係同胞就躝去支那住啦仲留係台灣

佢嘅本地新聞係支那新聞
台灣新聞先係外地新聞

依條偽善女人都唔係第一次假惺惺

無腦偽善奶共撚
不懂政治係台豬無人性啊
好撚好笑全世界啲口罩有幾多俾蝗掃走哂仲要台灣無口罩既時候送去蝗究竟訓撚柒咗幾耐
不如大大聲聲正式認自己奶共返蝗國去賺人民幣吧啦

睇dcard 台豬仲話唔會罷買佢代言嘅理膚寶水

佢根本仲覺得自己啱，冇得救

唔知點解，一直都好唔鍾意台灣d藝人or明星 ，梗係有陣娘味但又要覺得自己好國際化咁

政治的事不好說什麼？

我哋呢半年死咗幾多手足

個個死得不明不白

佢哋條命唔係命？

范八婆佢兩公婆要去支那 揾錢就梗係講依d廢話
非洲中東日日都有人死唔通佢又出聲咩

幫手去佢fb派嬲+屌柒佢

食屎啦所有耶撚

外星人

最大問題係，佢條垃圾有個節目係抄韓國，邊屌邊抄

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

佢兩個係公益上唔係無瀨過嘢，09年時賣愛心潮Tee，每件賣580台幣，但只捐當中100，聲稱成本要180一件唔講成本仲高過直接捐，扣哂所有嘢有一件200台幣袋袋平安

打錯，係300

哈哈哈哈哈，好正

病毒殺人就要出聲
政權殺人就冇問題
真心問佢邊間教會

PoPo:叫你個耶穌落嚟見我哋